[提防放負風向] 目前抗爭係因時制宜變陣，有效程度同士氣一直冇減弱過

街頭上，法庭聲援、拘留所聲援、聲援被捕人士街站、定期悼念，從來冇停止過

網絡上，twitter每個鐘都大把新post打國際線，用嚟connect藏維蒙，仲有美國政壇日日都好多人tweet屌中共

隔離仲有人日日開tvb狙擊post

經濟上，藍營蝕到賣底褲都唔掂，而黃圈成功留住香港人嘅資金去為香港人提供商品、就業機會

而目前最急、最打擊到中共又唔洗錢嘅，莫過於德國制裁支那嘅聯署，10月20日限期前要有5萬人簽署。

德國議會聯署 (德文)

教學：如何用Chrome Google Translate 簽名

❗️如果聯署在10月20日前得到五萬個簽名，德國議會便要就制裁中國舉行聆訊，但到現時聯署還是只有一萬個簽名。
幫大家整理了一下，希望大家明白這個聯署的重要性。請立刻參與聯署！
＊ ＊ ＊
德國議會聯署：(德文)

Petition Details 聯署內容:
(中文)
(ENG)

【德國戰線聯署】絲打拍埋片教你點簽！

留名睇藍絲唔抵得黃圈而話經濟行為唔算抗爭

好文推介：
不助長中共經濟實力便是一種抗爭

請即加入twitter戰線2，好簡單，follow呢個手足，佢會retweet哂所有抗爭tweet俾你，唔洗自己搵

有d五毛話一定要同狗打先得架

佢哋會作「一係寧願退場」，支那人邏輯好有趣

推上去推上去推上去

國際線有任 請每日推Post

正氣post

up

豬死了

twitter日日要人